[有圖] 估唔到身邊最close既人原來先係最令我心寒

早排畢業禮見返好多人，仲同左幾個朋友食飯，講開早幾個月分左手，有幾個唔知原因，咪循例講返

點知！！！！！！ 比我地揭開左好恐怖既野，對話如下:
我：分手原因都係半出軌啦，我去旅行佢就約女仔食飯，仲講埋話約去旅行同AIA
：（婉轉）你係個陣先知佢係咁既人，定佢已經唔係第一次所以你原諒唔到佢？
我：（黑人問號）我之前知有既話我就同佢分左手啦！
：下我咪同你講過囉！
之後 就比我同 既whatsapp對話我睇，我望住個對話0個印象，咁我就以為自己唔記得，可能真係原諒左佢啦

之後另一個fd就話我肯定唔會唔記得，叫我睇多次自己電話既record，一開，我電話竟然冇左個日同 既record………………..
屌姐係話我EX幫我覆左 既whatspp，覆完再del埋….. 勁心寒

呢單野其實已經係2015年3月發生，但係我2017先同呢條仆街分手
分手個陣同佢攤牌就係因為佢半出軌，但我都冇係social media講過佢一句，諗住好黎好去。點知之後我同第個男仔一齊，佢反而出Post唱我，講到係我中意左第個先會同佢分手，真係勁嬲 。

我想講，係你出軌啊 ！！！！仲要唔止一次啊！！！！
呃左我兩年 ，仲要玩skout呢個約砲app，你唔洗同人講你清者自清個D廢話，因為我有埋你當年sd比第個女仔既好嘔心既錄音 ，個個聽完都認得係你把聲

最後我想講，從來冇諗過cd rom既我會係連登出post，唔係要人可憐我，而係希望唔好再有下一個受害者 ，其實睇到呢度識我地既人都知咩事啦，你地唔好再比佢營造自己係好仔既形象呃到 ，
勸下身邊既女仔唔好痴埋去個變態佬到，因為佢可能會hack無whatsapp ，又會用find my iphone睇你係邊 ，仲會幫你覆埋whatsapp再delete埋

我仲以為你係無安全感先控制慾咁強，原來係你個時做緊驚我會咁做
好彩兩年後既我終於發現到
唔洗再浪費多幾年大好年華係你條仆街度

閱

Too long can’t read

Too fucking long

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

哦

咁撚都拎上嚟講 仲要咁撚長 個標題懶係人性的弱點咁 入到嚟又係感情糾紛過半年都唔會再諗喇 戇鳩

呢個世界真係好多痴線佬

too long 都算
仲要1999
我淨係get到佢出軌2次

bf出軌 fd同樓主講 del咗

當呢到Facebook?

都唔知你up乜柒

btw 樓主用an機

咁都有得抽秤

開名啦

屌，條仔個樣都冇點警惕我地連登c打呀

an狗

心寒係佢幫我覆完whatsapp再del左record

條仔扮樓主覆機刪紀錄

屌 你搵社工傾啦
post上黎把撚咩 冇人想知你d勾心鬥角呀臭閪

Well noted

如果係真條仔都幾撚狗
但佢點入你whatsapp 電話唔係跟身？

算了吧1999

唔明

咁多人閱讀障礙

告9佢不誠實使用電腦同盜竊啦

勾乜撚 唔想有下一個受害者有咩問題

小學雞

咁恐怖
開名啦，等唔好有下個受害者

樓豬都幾慘比人呃左咁耐
brw佢點幫你覆whatsapp

友人告知樓主其男友不忠，男友假扮樓主回覆並删除對話記錄
盡左力

樓上班弱智未睇就鳩回
好心唔好搞壞討論啦屌

佢試過scan左我sr code 不過呢單應該係我未訓醒佢用我電話覆

支持樓主開名

我應該未訓醒 不嬲電話都唔介意佢睇

樓上咁多閲讀障礙

起底啦 po埋相最好 連登仔最鐘意睇人仆街

屌我都知略長 但成件事真係好心寒

樓主任屌唔嬲 正

樓主下次唔好咁傻豬唔lock手機

會唔會因為依件事以後唔敢比男友亂咁掂你部手機

冇名冇相點警惕

不過條仔真係好狗

識既人就會知啦 連登仔凈係識鬧人臭雞

真係好想知你呢啲人現實係有幾咁柒

女人係原罪

渣架

好彩同新男友拍左拖之後先知呢件事，如果唔你應該都唔洗再信人

係咪比左個處佢

如果係女做仆街既成班人衝入黎話係雞
連登根本就係得一班冇女毒撚同mk狗公

你篇野長唔係問題 但係你講到一舊舊咁 都唔撚知你up乜春 愈睇愈燥

打咁撚多野無非都係想數條仔姐
係我就一開波開名啦
又唔會再做返朋友 淆佢老母咩

唔開名幫你唔到

睇得好辛苦
放棄

樓主係咪畀咗個處佢

點解佢會幫你覆你個fd ge whatsapp?
佢點"預知"你個fd會爆佢ge秘密出黎?

駁唔到

btw開名啦唔該

5p討論區?

佢應該係幫我覆過好多男仔

雖然講得唔算好清楚
都未到1999 掛

留言咁一面倒
究竟啲正皮邊度黎

睇左幾行已經冇心機再睇

一定成班係咁臭雞咁鬧

利申巴

即係可能本身有check住樓主嘅whatsapp？

咁都真喺幾恐怖嘅，點解佢會拎咗你電話用咗耐你都唔知

lm

成個post睇紅字就夠 打咁長做乜

女帽男=死臭雞 公廁 係人都屌得
男帽女=條仔係仆街 但樓主都唔洗咁掛 過份左囉 男仔貪玩啲好正常姐 會唔會係你留唔住條仔呀?

條仔有d癲

拍拖部電話唔比男女朋友睇，
要有私穩是常識吧

自己對另一半忠心咪得
對方識到第二個如果你唔係on99既話好難唔知

有用自己電腦開樓主web版wtsapp

一直都有啦我諗，同埋之前會用find my iphone睇我位置

連登幾時開始變左公廁

佢唔知點樣可以用電話web開

又一個仆街男玩女人既例子
我屌你老母臭閪你班女醒小小得唔撚得呀

小學生恐怖日記情侶版

俾著我 諗都唔會諗自己男朋友會咁做
我同樓主一樣對男朋友唔會隱瞞手機密碼
我仲諗我男朋友咁介意俾手機密碼我知係唔夠信我
唔通呢d真係基礎自我保護

又話唔想有下一個受害者但又冇名又冇相

1999

樓主好慘，又俾人呃+背叛，又俾人偷手提電腦

人生如戲

如果手機拎得遠定唔知點 網頁版好似已經會disconnect
所以佢應該係直接拎樓主手機覆
佢襯你訓緊既時候慢慢lurn你手機同人傾

點解要鬧受害者 佢幫我覆埋再del msg我點撚樣發現

條友又幾識玩

唔開名點提防呢

我d fd都同我講防人之心不可無 但係身邊人喎...

開名啦師傅
又要唱又唔係唱

樓主又話要警醒大家，但又唔po相po資料

2015年未食到你？

屌一開始無由頭睇以為你條仔覆左個 又del左 心諗無啦啦覆個emoji又del

求下樓主/樓主既朋友開名

其實樓主真係好撚好笑 又想叫人小心但又唔夠膽開啲仆街名 拎哂光環又要企哂高地 個個叫人開名係避開唔覆淨覆自己岩聽個啲

開名la

哇屌
唔開眼都加密暗示個名啦
費事有絲打中招

上面d人屌咩 有閲讀障礙?
支持樓主開9佢名
我覺得佢仲恐怖過d港女
全程自編自導自演

樣

開名啦
身為男人唱鳩人真係好撚小家
以佢為恥

有閱讀障礙

佢係想報仇但又怕身邊D人知自己D野
同埋想大家安慰佢

13:13 嗰啲已經係你ex嚟嘅？
如果係都幾恐怖，無啦啦會睇你電話仲應你個fd
好可能唔止一次

冇名冇相點小心條仆街

太長遲d睇

樓主，連登不嬲都係好公道，對住啲仆街係唔會手軟，你加密佢個名俾我地，我地幫你討回公道

開名開樣啦

暫時得一個戇鳩仔屌你 真係世界變
呢度唔係所有女人都係雞既咩？依家冇得駁就too long didnt read喇？

所以話愛情係盲目，條仔個底係咁有機心樓主拍左咁多年拖都睇唔出。更有可能係樓主選擇性失明。

好撚威

成個對話都係佢用我部機覆我fd

開名唔該
過多幾頁唔再開名真係撐你唔落

我係想比身邊既人知 以為自己好醒

痴撚線

佢個名common到一個招牌跌落黎壓死幾個喎

你正係想比身邊既人知咁你開喺公眾平台把撚

好威 sp都拎出黎曬

我就係要呢d

我連樓主係男定女都未知
打到咁真係on99

？

臭雞 唔爆佢點警世呀

屌 睇左兩頁已經無心機睇 比啲on9阻住晒 唔想睇咪出返去囉 呢個post喺感情台 感情台係講呢啲野架啦

你出少句聲啦屌
唔出真名邊有花生食

臭閪唔開名 有冇樓主條賤雞既朋友爆哂呢對狗男女既名

唔想有下一個受害者 但又唔開名

三大又點？行為成個小學雞咁 唔講以為真係小學雞黎

樓主打到咁
啲表達能力真係不願置評
好難同佢發展一段關係

垃圾臭閪 又話想身邊人知 但放上公眾平台 咁你一開波將篇野sd whatsapp比所有fd囉 屌你老母 女人真係冇撚腦 抵你比人撚狗 賤雷

又要玩又要淆 其實你係咪自己都有把柄係人手唔咁爆咋懵閪

人地都係鳩up下你有幾柒
點撚知你個利申有sp來證明自己既型
屌你老母柒撚到
傻鳩

名同樣都無 幫你唔落

十字撮要

出軌男冒覆後刪仲要唱

邊個要同你發展

希望你之後既伴侶都係咁恐怖

第一次睇唔明
第二次再睇即刻明哂
原來真係有人咁撚恐怖
而家任佢唱？

上面班垃圾睇開content farm 返唔到轉頭
睇多隻字都咁多聲氣

男人老狗咁有機心
樓主 慶幸你地分左手

所以開左呢個post 希望大家都唔好做d咁恐怖既事
有d心理陰影真係跟一世...

開埋樣

係度鳩up冇咩用
唱鳩佢啦 洗忍咩

真早俾左個處人抵撚你死啦 你唔諗返當初扑野個陣仲信到人俾佢屌撚到反白眼伸曬利 依家上黎叫曬春先話唔信佢 都唔知為乜 死去beauty乜柒討論區度同其他肉便器求安慰啦 啱㗎啦你deserve既 臭雞 繼續俾下隻狗屌 記住唔好係度啼 好嘔心

報警啦

睇到查案咁款

可能條仔由未來返嚟呢個時間delete msg

一句，想要幾錢？

條仔好撚賤
支持開名

我唔明點解會幫你覆你個fd你今日洗唔洗返學
你喺邊點解唔係直接問要用find my phone

祝頭幾個reply既食撚屎
一世無囡 有都戴大大頂綠帽
由到笠撚到腳指尾

On99 唔鐘意咪唔好回
又懶鳩係野
平時d女咁撚仆街
個個見到即刻聲討
而家見女仔比人帽又屌返人轉頭
又成日呻無囡
又由得個厹到處作惡
抵你班毒撚一世無囡

😂😂😂

名都唔開on99 咁開post 托呀

其實當初真係以為find mt iPhone同hack whatsapp係極限，都夠晒癩
估唔到會幫我覆我fd msg+del，等我完全唔知佢flirt女呢件事

都話佢個名普通到一個招牌都壓死幾件

樓主第一段真係睇唔明，之後個段先估到講乜

樣呢屌 冇樣有撚用

好感動終於有人睇到 冇錯佢變態到連無聊野都覆
應該係男仔就覆

語癌撚

一句講哂

無論男定女都好

好心你地帶眼識人啦

同另一個人一齊咁耐, 都可以睇唔清人地係咩人
賴乜柒啫
依個就係你地最唔抵可憐既一樣野

我fd唔八掛又真係無再提起點樣樣知
我都好嬲自己 但邊個會估到身邊個個人收得咁埋

點解而家係男嘅出軌都要鬧樓主臭雞, 連登仔真係on撚9

Thx bro

中文U?

雙面人

又唔開名又唔貼佢相

無乜討論價值

閲

連登女仔開post真係原罪 無論係咪樓主錯都一定要鬧句臭雞先，憤世嫉俗嘅沙文豬真係痴痴地
不過樓主比啲吉士爆晒條仆街啲個人資料，冇名冇盛乜都冇好難小心佢架喎

無是咁的，重作

chan ka chun

on9仔 好撚好笑呀 真係抵你班毒撚一世無囡

加油絲打

講左咁耐都唔撚開名/Po相

冇名冇相又話要提防其他人唔好中伏
冇咩說服力
Post啦

留tg, tell you details

條仔咁撚柒既野都做得出
Btw都係果句 臭雞！

係連登真係女人都係雞
祝鬧樓主班人有女既就比人帶綠帽
冇女既就成世都冇女

Btw支持樓主

Tell埋me

樓主唔撚洗理連登仔啲死人雙重標準
如果係佢地俾女帽事就唔係咁講
連登仔眼中全世界既女人都係雞係公廁
我明白真係好心寒
開名啦樓主

我係咪識你

屌，圖都冇張

呢個世界真係好多人講大話唔眨眼
幸運既係你睇得清放得底
巳經有新男友
所以唔洗再為d 仆街動氣架喇

同情

但無啦啦有條仔問你洗唔洗返學又問你做緊乜先入正題都幾奇怪

好彩分手

咁你去翻ig fb開post啦，個度啲人先識你啊屌你
哂鳩我時間睇篇垃圾文
家陣我連你乜水都唔知你係度叫春，叫你開名你又唔撚開，你做乜鳩係度開呢個post
正仆街on9

唔好扮女人 講左幾多次連登無女咖

聽講樓主好靚女

長到爆

佢廢事一開頭就爆大獲 同埋諗住睇下我得唔得閒先講

追po啦好冇啊

人如其名 好好笑

追左啦屌 樓豬咪一樣冇公開佢個樣
我一開始係撐樓豬既，呢啲行為真係好撚仆街恐怖，所以先叫開名開樣，等連登絲打唔好中呢條友既招，但你又話淨係想比身邊人知
心唸咩料

樓主有冇做過咩搞到佢唔信你

覆完wts再del呢個係幾恐怖

你睇完自己搵啦 tg有人話一搵就搵到啦 你搵完提自己身邊d fd唔好中招就ok la

佢話佢冇安全感 我住呵個年連出房門口都有同佢講聲 又比佢find my iphone......

樓主係女人=此post已完

屌你老母人地唱你
你連名都唔敢開

你都係收皮算撚數

TLDR fuck

你開post目的係想叫其他人小心d
但係連圖同相都無
點小呀
小你老母咩

名同圖
有下一個受害者既話
你就係幫兇
死臭雞

自己乜都唔睇
同埋連留3個鬧我做乜9

岀軌 刪紀錄 惡人先告狀
啱啱好

其實點解要tg先講得

睇哂成個post都唔知邊個
你咁撚麻煩 唔怪得條仔搵第個

0個邏輯 你思維係做乜撚野

上面都略講佢個名啦
唔想講到咁絕姐

你老母 又要屌又唔開樣開名 警你老母惕呀
識嘅人都知 咁你就死撚番去Fb ig叫春啦 on99

邏輯?你開post叫人小心條死狗公
但名同相都唔開
咁開post目的係咩

你想叫春去facebook同ig
唔好見你條狗公ex係ig叫春，你就死上黎連登叫春啦

想人認同你又post埋名同圖
濕濕鳩鳩 講d唔講d 宜家玩猜謎呀?

唔想咁絕咁係tg你又肯講
放得上黎所有識佢嘅人都知道哂，你覺得又唔絕？
你講到隱隱晦晦咁，真係你講完我都唔知條友係乜水
如果你係咁驚嘅就留返post係fb同ig，仲要private埋嗰隻
而家我真係鄧所有叫陳x俊，而又唔係樓主個ex嘅男仔慘

猜謎都仲會開估丫

已經有巴打開左名 連圖都有埋

第一次見識既人比人放上連登
仲要咁大獲
同佢唔熟真係睇唔出咁恐怖

屌 真係睇到燥
都唔知jer鳩住樓主既人咩心態
你身邊如果唔識人叫陳x俊 咪算鳩數囉
跑出黎鬧樓主唔爆相唔爆全名做乜姐
洗唔洗起埋家宅比你班仆街睇呀？

有花生你就食啦咁撚多野講

其實玩女就唔恐怖嘅 見得多
不過如果真係自己成日玩女仲上ig叫春話條女岀軌就有啲柒
利申兩邊都唔識

下 poly Sw?

你up乜撚野
睇完隻隻字都識但係埋一齊就唔撚明

對眼打哂格乜都睇唔到嗰張？

無記錯既話 ocamp同你地同組

都見到有啲人話識佢，咁你地睇清楚佢係一個咩人，叫身邊啲女仔小心啲，唔好似我咁中晒大伏

睇啲留言屌鳩樓主先係最撚好笑

你乜都睇唔到
一係去驗眼 一係就完全唔識呢個人
你仲係度嘈乜野

痴線而家D連登仔
樓主篇野明明唔長就話人TLDR
唔識自己搵就要樓主放埋圖上黎

睇頭幾頁d回應
連登變左弱能論壇阿？
樓豬講到咁白都話唔明

電話又冇樣又冇
你個有圖係攞嚟把撚

你仲撚on9個樓主
chan ka chun呢個公廁名 我真係識既都有兩個
以前唔識既同學同事都4-5個
唔post相 撚知邊個呀
樓主講d唔講害撚死其他ka chun呀
你咁撚心急護花 趕住執二攤呀?

本身個對話就怪, 你個FD都唔醒水

講句公道說話都話護花
你mak大屎眼追下post啦上面有圖啦

佢真係好自私囉 講一套做一套 講到自己好似好委屈咁 但明明就係佢講大話出軌 重係到post文話返人 完全都唔理人感受嘅 真係人渣到好想打獲佢

D人想食花生想到痴左線

真係天網恢恢 疏而不漏
一係唔好做 做就預左會比人知 時間問題
不過樓主都好彩可以認清依個人

好撚on9,被個標題呃左入黎

原來講埋啲狗屎垃圾

條撚樣既圖都無張
您叫我地小心啲？
點撚樣小心呀

木鹿大王

上面咪有英文名同全名囉
盲撚

屌就係而家唔識唔代表將來唔識嘛
唔通之後識親叫chan ka chun既都blacklist佢咩on9
巴打就真係食花生啦，絲打想小心啲唔得啊？

有撚用咩
Chan ka chun識幾件啦
要相呀懵撚

既然你咁神心想點住chan ka chun既相
我勸你bookmark定呢個post
仲有其實上面有圖
同埋我係真係食花生既

真係好撚威 利申自己有sp
又要話人係雞，你何嘗唔係鴨呀

你地班人
樓主俾曬條仔既相你地
咪又係俾你地屌話冇證冇據屈人

再次見識到垃圾連登仔既double standard
就算連埋圖500字都冇就話TLDR，係咪有閱讀障礙
班女伸個男友出軌一係就話依度唔係facebook，
但班仔伸果陣就會屌班女係雞
仲有隻鴨話因為咁都計住所以樓主都係雞，自己有sp但話人地係雞先好笑

條仔正一仆街西

無條仔個樣 你開po黎把撚咩 點認住唔好痴埋佢到呀

同情，但係你都開得Post就擺埋相啦

樓主英文名a字頭

把口咁撚臭
鬼唔望你一世比人帶綠帽

一開頭都唔知你up咩尻

無咩花生食

標準雙重標準連登仔
連登仔究竟有幾憎女人
自己現實溝唔到女就上黎話所有女人都係臭雞

死出去啦 傻尻
以為自己好撚威 心智都未成熟 學人話自己讀3大
屎片有你份

不能同意更多
換轉係女肯定就會講 開圖開名 等巴打認得隻臭雞
依家就話樓主都係臭雞 又話睇唔明
咩玩法

有埋英文名呀
死盲撚縮返入老母閪度啦

一臉淫相

社工就標榜好人咩

你咁post上黎嚇親小朋友點算 又唔係唔知呢度咁多小學雞

咩del女友msg
係代佢回覆 然後刪左佢

岩

開名啦，post相啦

條仔等天收

留心啲睇下 個post第一個留言就係條日文名
話佢同樓主完全唔識我真係唔撚信
叫佢地自己留返係ig fb度圍威喂啦

你條女係雞唔=全部女係雞

一樣野姐 你close人地 有無覺得人地當你close？

真人一日同人講超唔超過一句野

垃圾

Gay post

咪撚搵MK仔拍拖啦

咁仆街

同樓主經歷好似
不過ex唔會check電話

19999

我係個男仔既朋友

屌，你自己同其他男仔曖昧果啲你又唔一次過講埋出黎既，講啲唔講啲

剛剛分手即刻同第二個一齊，你又唔撚講

睇唔過眼

原來係臭雞⋯

你的朋友即是

樓主下次想要D支持你既回覆
可以掉轉身份黎講

我係你一早po佢個柒樣出黎啦 一不做二不休

唔係講笑 通常條女數臭個ex點樣點樣
一定係講到自己好可憐或者唔講自己做過啲咩黎博人同情
但係自己就好有罪惡感因為講緊大話/自己其實都係半斤八兩
正如上面所講post番你既fb啦臭雞
你post依道都係有人起底公審你個ex姐

自己讀浸大住hall明知個男仔追緊你，都照同人兩個人學結他，係咁同佢曖昧，仲要同我個fd散左，即刻同佢一齊又係咩玩法呀

係咪同左報料兄弟一齊呀

so?

你條八婆我依家同你講，本身你地散左，你比完帽人地帶，走就算啦

仲要咁話人，依家你自己拍拖又得，我個fd依家想開始另一段關係又話尻佢

player 奇遇記

開條八婆名同樣啦 佢做初一你做十五
拍緊拖同人曖昧喎
樓主回應下啦咩情況呀

樓主幾靚的

如果你講嘅係事實,
咁即係話男女主角一個係臭雞,一個係賤男+精神病

ka chun巴打 你話人地學結他就等於曖昧 有無證據先?
人地有圖有真相 你講兩句就當係事實?
同埋你出軌 仲唔唔止一次 同你分手之後然後人地同過第二個男仔一齊又有咩問題?

推

有冇證據呀

唔係話幫樓主，不過唔通樓主同人曖昧，你"朋友"用人電話隱暪自己出軌就係岩？

其實學結他就係暖昧架啦咩
我試過幾個1on1同女仔fd教結他
大家都完全冇諗過啲咩

屌你老味 有圖
原來得wtsapp圖

唔想有下一個受害者就開樣開名啦, 你咁講我地知條撚咩?

同你講個個係男仔？

開名啦屌你 叫人小心又唔撚開名, 你咩居心呀

果個「唔該」巴打，好明顯係當事人啦，你的朋友就是你
唔係幫樓主，但如果樓主所言屬實，你都幾撚cheap
又scan code 睇人wtsapp又幫佢覆男仔（？）whatsapp再刪左個對話，你咁撚廢唔好做男人啦

上面班盲閪追post 啦
開撚左名嘞

我識個男仔 睇埋你個post終於知實情原來係咁

有幾心寒，好平常姐

開名開樣啦仆街

咪撚quota 樓主段野覆啦

有野爆 ？

條仔咁出post擺明想扮可憐呃蝦條
咁比人擺上枱法

樓主真係唔好姑息賤男人

無.. 我只係一直睇到個男既片面之詞

屌講起就嬲 你有冇聽佢講點解分手啊 佢趁我去旅行單獨約女仔食飯睇戲又有冇同你講？
仲要問人地去唔去旅行

我問心無愧 冇同人曖味囉 個陣電話任佢睇 比埋佢find my iphone 住呵出房門口都要同佢講我全部朋友都可以做證 有d仲同我見證住佢hack我whatsapp一齊在線上

我有佢嘔心錄音可以比你聽添

幾時學過結他
同埋我上面講左同你朋友散既原因 你叫佢比我地既對話你睇啦 如果佢敢
仲有完全唔係即刻同第個一齊

你個fd好撚恐怖啊 你睇清楚未
佢出軌 之後我fd諗住話我知佢幫我覆左whatsapp 再del埋等我唔知 唔心寒？
呃左我兩年 你帶眼識人啦

自己追post啦大家 上面講左啦

但係 我真係冇學過結他
咁都要比人屈

屌,有女朋友但又有Sp,仲要話自己讀緊三大,結果咁大個人,型同賤都唔撚識分,仲要大大聲咁同人講,唔係柒仲可以係咩

識個男仔 想溝過我 樓主係佢個ig post留過言

btw 個男仔係社福機構做 聽佢同事講成班同事背後好唔中意佢 做野好拿西 又成日溝女 佢地擔心佢會同機構service user 搞過界

屌痴撚線

敢問絲打佢幾時想溝你 我同佢2017年2月先散

more?
想溝你果陣個男仔仲同緊樓主一齊?

嘩，啲service user唔會係未成年少女掛

呢啲濕鳩叫春感情po都上熱門
連登真係好撚多5p 中學雞

樓主中學已經好靚

樓主表達無咩問題
睇曬+ 明曬

結論 ： 現時連登文盲人口約八成

祝你重過新生活唔好望返轉頭啦

啲連登仔真係好撚難滿足又懶撚過閪 睇呢個post睇撚到燥

關我地撚事？

仲有封建過閪，女人就是原罪
靚係雞唔靚係垃圾，又無諗過自己老母都係女人。

總之有閪就係臭雞

雖然樓豬係受害者但真係唔明點解唔開名開樣 你要公審但又要留一線都唔知做乜9 講一大輪先開得個小小野人地都無心機睇 係就一開頭直接開啦唔係叫人點認清條賤男啊

上面賤男個"朋友"回應下啦

正 做社工好過做教畜 又拎正牌‘關心’啲client

又一個
唔知呢個post引到幾多個比佢flirt既女出黎
我2013年6月至2017年2月 同佢一齊

做男人做到咁撚cheap

太多 icon 好難睇
btw 開名出圖啦

唔開名點知有保好痴埋去呢個變態佬度呀

原來有 自膠先

大家可以上FB搵下男主角真樣
Btw 唔好太高期望

算鳩數啦
出埋樣連登仔咪又問當連登係乜
總之連登入面 女人係雞係公廁啦

樓主食屎

去facebook開post啦

屌 好撚on9 本身覺得樓主抵幫
但睇完成個post都無仆街嘅資料整合 我真係屌你老母咩 如果純粹發悔氣就死返去facebook啦

[img]
佢？

第一次開post乜都唔識

都你個句 男既唔仆街女既會鐘意？

樣呀 屌 第日放工回頭睇都仲味有樣

咪又有po咗囉唔識追po?

得罪講句，你一開始又話唔想有下個受害人，但又唔開名開樣，
仲要串到話識既人就會知啦，放低2粒膠咁「瀟灑」，
咁你自己放係ig, fb咪算囉，呢度係討論區黎架，
樓主邏輯咁混亂，各位連登仔自己小心炒車啦
條仔可能係仆街，但樓主都似不盡不實既人囉，
如果你成段感情都冇咩怕比人反擊，又點會怕爆大鑊呢？
你開得post都打算豁出去架啦

我怕比人知就唔會擺上黎啦
只不過睇完有心起底人既人都會搵到
同埋開post都唔sure有冇人想知
最後我都有開到個名既兩個字 好多人搵到

拍咁耐都未睇清個人
唔係人地扮野叻呀係你蠢咋

下下都爆大鑊係因為你地班連登仔想食花生姐 講到好有邏輯咁
討論區一定要開下名討論架咩人地樓主想分享佢既經驗唔得既
就係因為你地咁當呢度係公審區先有咁多呀豬呀狗乜柒都放上黎公審

有冇樓主既相睇下呀
對條仔冇興趣呀

你講得岩丫，分享經驗唔開名當然冇問題，但而家佢開宗名義係唔想有下個受害者，咁連騙徒資料都冇又叫人點防呢？我都唔贊成起無辜既人底，所以你見我都冇先入為主，好似上面都有幾個人貼相係度估，如果人地係唔關事又比人放上黎，其實呢d公審都係樓主間接造成
Btw,我講得有冇邏輯就大家自行評價，但你講果d就肯定仲有好大進步空間囉

無相開post做乜

上面其實講黎講去 貼黎貼去都係同一個人
其實正常都get到既 大家咪睇返小心d
最緊要識佢既人唔好比佢呃到 因為佢真係好恐怖

其實我一路都好好奇 點解啲人貼咗相上黎
樓主又無講過任何一句表示：就係呢條友喇
但上面又有幾個acc就即刻實牙實齒話：貼咗出黎喇 /驗眼啦/追post啦 文盲黎架
佢地咁撚肯定，其實佢地本身係咪識樓主

不過算啦，樓主講咩唔想有下一個受害者呢啲都係包裝黎架啫

你睇佢由頭到尾個態度都係：我係唔講呀 我係鐘意猜謎呀 你地自己慢慢搵啦 有巴打就搵到喇 證明我個謎題出得都唔難呀

簡單啲講，啫係而家樓主佢覺得俾人post咗係ig話佢不忠佢覺得俾人屈，條氣唔順，你post ig咩，我就再玩大啲post到連登
但係樓主又想搶高地，扮到唔係想公審人，咁就要作個藉口話係唔想有人受害呀，又講啲唔講啲呀
丫！之但係係tg佢又會同個三唔識七嘅人講喎！你係唔爆名出黎係唔想公審人就一視同仁點都唔講啦！tg講完想轉個頭借人對手貼上黎唔整污糟自己呀？下一個受害者？樓主wfc啦！

仲有呀，堆人有乜事就話人花生友，乜你貼個post上黎嗰時唔係就係貪連登多花生友先貼咩？你係唔鐘意自己啲私事俾人當花生討論嘅，貼fb ig啦！再唔係你係要分上網「分享經驗」嘅，放be囉，實有成班女人陪你圍爐架！係連登貼你會expect無花生友入黎？會expect無公審？你個post沉係底咪會囉！

現實世界就係咁 長大吧
仲有好多你未發現既真理
鳩嗡

係咪樓主？幾靚

你段字仲長過樓主嗰段 做乜鳩咁緊張

唔掂wo

女人既妒忌心真係好恐怖

啱分完手咁快有新男友

我男人黎

poly U +淫賤神情
poly d 學生真係倒模咁倒出 黎